突發！小米造車，會唔會勁過 apple + Tesla !?

繼續以本傷人

我們是認真的 ！

仆街
見到d殘體字已經唔想睇莫講話買

夠膽坐已經算為國捐軀

我們是認真的

對上話要造車既叫樂視

似係想做平價版g63

講真
香港買車 都係想型姐

揸架小米車 我不如揸兩輪仲易溝女= =

支持國產車

好記性

流動炸蛋黎講, 100% 會

偷咗tesla 幾多技術？

係咪又買啲外國車換咗個LOGO就當係國產

聽講係suzuki jimmy搖控車

是咪遙控車jar

陣間直頭房車變火箭，Boom一聲上太空

屌

認真做玩具咋！

官微隨後公佈“真相”，其實我們是認真做了一輛“智能遙控車 ”，1:16比例復刻吉姆尼（Jimny）越野悍將形象。

海報顯示，這台遙控車採用綠色塗裝，ABS材質高精度車殼，逼真外觀。據悉，遙控車定於7月1日上午10點眾籌，零售價199元，眾籌價為179元。

唉， 不務正業

認真的為人口控制出一分力

我諗會唔會步LETV 塵...........

如果佢認真去做車....咁真係.......

有埋ABS,架車搖控車避震南波灣

係ABS塑膠 殼

不是 ABS Brake

爆炸力驚人

閉門造車

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

幾千蚊一個炸彈
抵到爛啦

認真.
死得人

閉門造車？

一年換一部車嘅時代來臨了

we do chicken right

轉個頭衝撚左落海

樓主是認真的

咩偷? 佢用自己本事起上海T廠造出黎, 偷你老母

會，爆炸爆得勁D

你知唔知tesla用咗幾耐研究電池科技，做咗幾多突破

剪影都覺得柒真係好難得

閉門造車就有佢地份

隨時間廠隔離就係Tesla

人地係話造車
冇話係電動車
結果仲衰只係電動遙控車

買都買日本貨啦，仲幫襯支那？

等睇爆炸

做雞都好認真

係都用小鵬啦

屌

一定勁
講緊自爆

百幾蚊架抈搖控車都好貴下喎

紙紮的

強國人都唔夠彊買啦

搵命博咩，日本車都驚死，呢部車既公里數直頭係生命倒數

會唔會有晒傳送資料錄音定位

年輕人第一次一鍵火葬

揸揸吓個碌會甩咗出嚟？

7咗喇

好撚嘔心見到個poster

估吓佢抄邊個既

成班炒晒車

放心oem
小米咁多電器都係垃圾

同中人壽玩聯營
買車送人壽保險

閉門造車就識

樂視上次話出車，之後就執咗😱

小米祖傳 自帶廣告
強制睇15秒廣告先開到車

Letv講完做車就收左皮
小米.......

呢架用鹼性AA電, 洗撚研究電池技術咩？

你唔想睇 大把人睇

pin this

不如估下佢抄邊款車

tesla係大陸做 大家知咩事

屌打索尼

珍

咪抄京商新出嗰架 mini z crawler 囉

香港非炒價就賣16xx左右

算唔算造市
證監做下野好喎

重蹈樂視覆轍

小米造車應該讀
小米造車定
小米造車？

等睇變樂視

真唔真呀屌

諗到車頭有個Xi mi 柒味濃 唔敢渣

Cow女既話 單車仲掂

用手機最多被監控，坐小米車隨時變炒米粉

佢本notebook點 發咗達未？

小米個尿袋 我敢講無撚敵
車就.........觀察下先

咪又係用錢撻人
如果要$3，400 仲有冇咁多人買佢

On9 會唔會又造到走去美國
Btw 樂視個傻閪捨得返黎未

所以咪無撚敵左囉 資本主義 係玩資本戰嫁啦

拉鳩散戶惡意沽空就有紅資有特權架

百幾蚊又幾底屌

想問識唔識爆炸

如果唔識 唔買了

唔該

樂視